你跟我每夜仍聚聚 到夢𥚃追

三年前嘅8月係我第一次見你
但我已經唔記得幾耐無見過你
你 最近還好嗎

生活愉快，你呢？

你有你既生活 我繼續我既忙碌

最近 近乎沒露臉 你有新對像嗎

真想帶你見見 我剛識到的他

懷內放滿對你的愛 害怕跟誰也再沒法戀愛

耿耿於懷，就會念念不忘，到最後不過是一道羅生門

還是你太愛我 對過去太放不開

就當共你 有劇情 沒有故事

愛一個人是不是應該有默契
我以為你懂得每當我看著你

回望最初 當喪失是得著可不可

因為愛早就鑽進心臟 心一跳淚就會燙

偶爾抬起頭來還好有顆月亮可賞🌕

我是追逐著你的眼眸
總在孤單時候眺望夜空

有的愛像陽光傾落
邊擁有邊失去著

原來我才 是最依賴的人
我需要你比你需要我深

現在才說也許太晚了一點
失去過的人會更珍惜一點

不能回頭 多年前早明言 不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛

聽完首歌 抖下 早啲休息啦

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人

讓我今天幼稚完好嗎？
能如願再經歷遇見你的一剎嗎？

無聊的蠢人 無聊到讓眼淚跌出了
瘋癲夠嗎

真的可以了 我可以了 放棄相愛資格

走不到的路就算了 我們永遠停在這了